是日下午茶 餓撚勿入。。。。。。。

美心?

得咁少肉

薯條呢

WHERE GA

唔好食咁多肉啦bb
要減肥啊你

唔健康

你媽咪整俾我食架

不了

平巴 5點先下午茶

葡萄

原來anutie係美心做

係絲

咁似醫院canteen既...定係大家樂

流d喎公司治來講

你老母翻咩工都唔知

噓..

十幾蚊算係咁

唔錯